再咁落去班狗只有近親繁殖或者自殺兩條路

根本唔會有人同佢地做朋友

成日俾人屌自己老母，可能有朝日會試下屌自己老母睇下係咪咁吸引

吞槍堂食免費

🤣🤣🤣